Het droeg de legende "Pinchook, Pinchook & Becham, Solicitors, 119 Gray's Inn. "
"Ik ben meneer Samson Pinchook," zei hij, "en ik ben er uit gekomen van de firma en onze overleden cliënt, Mr. Gordon Chetwynde - de Gordon Chetwynde - natuurlijk heb je van hem gehoord. '
Mr. Pinchook hoestte met een beetje lucht van belang, en vestigde zijn enigszins vervuild en getuimelde kraag.
"Nee, ik heb nog nooit van hem gehoord", zei Varley Howard op zijn lusteloze manier.
"Wie was hij eigenlijk?"
